究竟佢係咪對我真心？我真係好心淡

拍拖三年
自己個人成日都無安全感
有時候對於男朋友睇其他女仔 心裡面會好唔舒服
大半年前 俾我發現佢用社交App搵ptgf 問人地伶好多裸照黎睇
點知俾我發現 可能係女人嘅直覺...掛 總之個一排心裏面好不安
佢又成日同我嘈交
其實 我嘅要求好簡單 專一關心我就好 點解好似好難做到？
後來原諒佢同返佢一齊 佢話會改 但最後呢？咪又係繼續係網上面睇鹹濕嘢
認真我究竟滿足唔到你d乜嘢？你反反覆覆咁做呢d我唔喜歡嘅事
我份人太缺乏安全感 眼係忍受唔到佢係咁睇其他女仔
睇d女仔嘅裸照等等等等
真係接受唔到
我可以點？
我當然唔知佢有無再搵ptgf 但認真成件事俾我太大陰影
我覺得佢睇下人地d裸照 自慰相等等 真係好有問題...
眼係覺得...佢會精神上再出多次軌

其實男人睇咸濕野好正常 只要佢唔係出軌就得啦

認真同佢三年之中 我自己為佢去做好多改變
雖然 佢無親口叫我去點做
睇到佢係咁睇d女仔嘅相 於是自己咪改變自己
希望自己變得好d靚d
依家努力有成果啦 咁又點
咪都係繼續睇人地 我真係唔明呢d係咩心態...
我真係覺得心up

點解女朋友唔j得？

有咩問題 唔通要佢淨係j你一個咩
正常男人唔會正係對一個女人有性慾
我見到啲大波妹都會cap比男友睇
又唔係出軌 jm9

我專一對女朋友, 唔同其他異性WTSAPP
同埋BEST FD既女性都回覆佢好冷淡
換頭黎比人話其他方面無安全感,自問對佢好好,又好就佢,無發過佢脾氣

睇av j圖就話正常姐
問d ptgf 拎相就唔係純粹j d圖 係j個成功感
試下問多幾次 會唔會上埋床呀拿

搵ptgf都唔叫出軌？
你係認真有睇文？？？？？

上網睇咸嘢冇咩問題
但你話佢搵ptgf拎裸照睇就好有問題
兩樣嘢嚟㗎喎

最後分埋手

唉...我喊過好多次...
我唔敢唸太多...
依家都眼濕濕

佢話佢覺得只上網睇唔夠刺激...

我無你女朋友咁複雜啦⋯⋯
我純粹係異型呢方面好無安全感
對自己沒有自信

maybe我思想唔係行佢個邊？
認真我就完全唔睇靚仔韓劇嘅..
但你話比私人空間 我都明白嘅...
只不過 點解佢唔顧慮下我無安全感呢個位...

你嘅思想同我唔係一個路線吧⋯⋯

點解咁慘...無講原因咩..

如果純粹咸嘢, 大部分男人都睇架啦
上網睇下J圖, like下大妹波FB呢啲真係算啦

但樓主你男友咁神心DL個交友app去R ptgf拎J圖
呢點就真係好大問題

你覺得...係咪我原諒佢都係一個錯誤
係咪根本無可能改到死性..

其實身邊d人都一早叫我唔好同返佢一齊
但我真係好愛佢..
於是依家我自己搞到自己咁唔開心
我自己都覺得自己好on鳩

你一日俾佢仆幾多獲先？！

返大陸做嘢嘅 當然好多
但我地仲好後生
佢亦唔係做嘢好耐
再者啦 你覺得正常嘅嘢 唔代表個個都接受到戴綠帽嘅..

有唸過...but 做唔出

如果我話佢對我無興趣呢？

咁分手啦

😢真係？
最憎自己每次落唔到決定仲係好唔捨得

同我一齊會更好

如果佢真係一個專一既人
唔好講話J其他女
平時係街都唔會𥄫其他女啦

哈哈🤗
我都希望現實世界搵到好男人

😭我知你係邊個 開post的絲打
我覺得我地..都好苦😢

認真？☹️

but I dont have tg😂😂😂

ins啱唔啱😂😂😂😂但傾咩呢

你除哂衫係床上面佢都唔扑你?

speak for urself

哈哈哈哈哈...呢位師兄..點解要咁唸到咁深入

巴打你好😢😟😟

可唔可以唔好做狗公做得咁明顯？
好嘔心

問心啦 真係傾計咁簡單？

成個感情台變晒交友男女配對谷
男既搵食 呃錢呃感情
玩弄女人感情 一個接一個
扮弱者 可憐 日日傷春悲秋 或飾演感情專家
女既尋找心靈慰藉 識破對方真身
唔甘心 哭哭啼啼
周而復始

本尊返高登去！

唔開心咪唔好拍囉

搵 ptgf = 分手
ptgf = 雞
夠唔夠簡單？
佢遲早都會去屌另一個女人架啦 你接受到咪繼續囉

鴨

男人睇咸濕嘢都正常ge
但交友app搵ptgf真係好有問題⋯⋯

講真，睇咸野就好正常既
但係搵ptgf攞相
好明顯就係要去叫雞
下一步就係屌另一條女
唔理佢之前有冇真係叫過
世上咁多靚女，咁多咸網
佢係同你拍拖既時候偏要搵ptgf攞相
一無避嫌，二無考慮過你既感受
佢可以幾愛你，你自己諗
真心講一句
你有陰影既就唔好再同佢一齊
如果同佢一齊，就信佢
你成日估估下只會令兩邊都唔開心
做人乾脆少少
一係忍一係分

有一次就有第二次
試過有男仔想溝我 原來佢本身有個五年既女朋友 拍到第三年既時候又係好似你男朋友咁上網睇ptgf 最後個男仔都係飛左佢女友

了解清楚方便俾適當既意見你

其實點解要咁...
個男仔嘅thought-process係點？究竟睇ptgf點解會好過自己女朋友我真係唸極唔明

忍到最後先分係咪好on鳩？
我都想乾脆但自己陷得有d深
最但你言下之意 係咪都係覺得佢唔係好愛我？

放唔低咪係loser囉

我都知呢個道理 但覺得自己on鳩在仲好顧念佢對我其他嘅好然後放唔低佢

直接d講其實咪洗用ig搵
其實認真我覺得好on鳩
有咩事點解唔直接同我分開要咁做？

因為唔飛你佢照可以搵食，佢又點會搵嘢嚟搞，
佢唔係愛你呀，醒未呀，
佢大把女想要，只係得唔到咋，
只係你鐘意返佢先同你一齊咋

睇到個句大把女想要 只係得唔到
內心好認同但又真係有d痛😢
巴打😭😭😭

個男仔未成熟 未玩夠

真相係殘酷但你都要面對架？
佢擺明唔愛你啦你冇理由唔知架
你愈逃避愈俾佢拖得你耐
愈耐你愈難走因為你覺得你已經用咗好多年時間同佢
宜家先走好蝕好乜好乜
點解女人成日俾人話蠢？
就係因為要放手時唔放
到你真係頂唔順個真相你先放再搵人埋單
已經太遲架喇
絲打，認咗佢啦佢真係唔愛你架喇
唔洗再問深入點解佢咁做點點點
最終答案咪就係佢唔愛你囉
愛你會背住你做啲咁嘅嘢？醒下啦女

因為kxty(佢女朋友）唔好屌 床上唔好玩 又成日唔比搞
個男仔親口講

由你既形容睇
我係覺得佢對你無乜感情可言
只係因為你容易落搭
食個回頭草話咁容易

唉頂 點解咁多fuckboy... 好差 呢個世界

我真係會...認真唸下
其實我都開始為分開做緊打算
我淨知自己真係好傻好天真...唉
我會記得你講嘅呢d說話
唔開心左幾日但都係自己攞黎衰
btw 多謝你比中肯意見我
我需要時間沈澱下...

你又講得幾中point...
想當初就唔應該回心轉意
一切都係自己攞黎衰

突發

有無諗過你格又西，樣又西，西又臭所以你男友先頂你唔順呀？

支持你
信自己 你咁好唔好浪費喺啲唔識珍惜你嘅人身上
佢係好就唔會咁對你
永遠記住 牛唔飲水唔禁得牛頭低
希望你搵到真正幸福

咁你有無唸過自己咁詆毀人又有幾好呀

佢又唔係fuckboy既話哂同個女仔都一齊左五年
不過唔知果五年個男仔偷食左幾多次
你覺得你好似個女仔咁忍到既就忍啦 唔好放條仔出黎為禍人間